\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Quelle a été la première console de jeu vidéo ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item \textbf<3->{Odyssey}
        \item Commodore
        \item Atari
        \item Vectrex
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        La Magnavox Odyssey sortie en 1972 aux States et en
        1973 pour le reste du monde est la première console de salon sortie. Sa
        production s'arrêtera en 1975, après avoir été vendue en 350 000
        exemplaires.
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
